幫手裝修 大家討論下呢個方法可唔可行

由蟲系魔法師嘅方向諗

蟲可能大家都覺得核突 所以唔敢做呢個系嘅魔法師

但用自然方法吸引蟲 大家又點睇？

材料：
1）砂糖
2）鹽
3）水
4）臭雞蛋
5）膠水樽

製造方法：
1）將砂糖同鹽（比例1:1）倒入膠水樽
2）入小小水
3）倒臭雞蛋
4）用保鮮紙包實
5）入場倒幾枝入裝修工程入面

呢招低成本無毒化武好處係

就算比狗周到材料都唔會出事 又可以現場即整

而且對要裝修嘅舖 唔係另一日封塊木板抹下個舖面就做到生意

我未試 但大家覺得可唔可行

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

冇人推下次打機試下先

環保些，你家廚餘，唔要野拎出黎揼囉

幫推

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用